[和你Pay] 仲堅持緊嘅請入

呢排眼見自己食開嗰區好多黃藍綠都唔係好準確，我相信好多同路人會用wolipay/和你eat 但唔睇fact check原因同comment就信左隻顏色，希望developer可以加返粒report制，而家淨係可以report comment

有冇人知點聯絡佢地或者有冇group? 我覺得係時候每一區既手足幫手喺肯定/懷疑錯色嘅鋪度comment留原因update下database, 當然最重要係admin會處理

出到街已經睇得出少左人堅持
藍店越黎越多後生
黃店唔再明顯地多人過隔離鋪

但願我地呢班唔敢上前線嘅人
唔好連呢樣咁低成本嘅都放棄呀！

_ _ _ _，_ _ _ _。

覺得有用嘅巴打推上去 唔好令大家習慣食返藍店好嗎

P.S. 不過態度差嘅黃店我係唔會食

冇放棄過 堅持黃店 藍既等執啦

已成生活習慣
唔黃唔食

已成習慣

其實唔難

繼續日日都食黃店

已成生活習慣

推

不過太少黃店
只能成日食非藍

btw你地prefer綠定冇色？
有時覺得有啲綠都可能係俾人屈/扮澄清
好矛盾

我就一直撐緊

不過有時真係見到入面有D 店嘅都幾懷疑係錯
有時仲成日變色,好難捉摸

唔會放棄

有心嘅最緊要自己去assess間野係咪真心黃，成日批鬥無意思，親身體驗同人方享。中一兩伏唔緊要，大方向正確就會成功。

推 我覺得經濟戰絕對係有作用

Pish

就係唔明點解有啲擺明藍 仲要冇利黃原因/傳聞都可以綠色

同埋自己感受完要上去留言 講返係事實定感覺 俾其他人判斷

其實黃店而家外賣多所以先覺得少左人

食藍店 NO LA

推！
仲要堅持1蚊和你pay

自動screen走曬藍店

你睇下啲藍店幾多後生先

我就已成習慣 但身邊嘅人就...

push

黃店：何以 我變了你的16號愛人...

咁都叫少
同埋可以番屋企食/ 自己整自己食

應該話我屋企少

仍然堅持出街食都要食黃店

BTW 別天神平時lunch 都好多人排隊
今日得返兩三個人
別天神拉麵好正

個app好好用 支持
已經養成習慣 每次岀街食前都check check 和你pay

有冇烏冬黃店好食

表示出親街都開和你eat食黃店

已成習慣，唔明點解要幫襯藍店，對唔對得住個良心呀

藍 紅點都唔食 自己煮囉

連食呢d最低成本都控制唔到就咪撚講同路人 唉轉頭又俾人屌苦行

知唔知每次你俾完錢就=幫敵人買武器呀屌

堅持

同意

我仲堅持緊架
而家少出街 一出一定食黃店
大家唔好放棄
連食餐飯都做唔到 革咩命呀咁

已經記得晒自己果區黃店

疫情後日日都係自己一個決定食咩LUNCH更易處理
成班人食反而要就呢個就嗰個

飯前一search 其實唔難

仍然堅持中

同admin 反映

可以去 同admin 反映

好容易啊融入哂生活中，出親去都係食黃店

下. 我同我班FD 都做咁喎.
已經形成咗慣性消費.
我同我D 朋友通常會SEARCH 2個APP. 都係黃就去.
自己住大西北. 我會入返屯元天FB 道再CHECK. 區內人一定比和你PAY, 和你EAT 呢D APP 更加清楚準確.
冇可能做到100%. 唔好因為唔係100% 而唔信個APP

呢個真係. 自己個區已經記得晒.
係誇區就要開APP 睇下. 我多數睇地圖. 男人老狗食乜都得. 最近嗰2間自己睇下想食乜.
我D FD 仲堅持過我.

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

揾食一定和你pay 和你eat

好感謝整apps既手足
成日要跟進同update
辛苦晒

推
只食黃店

推
Lunch同夜晚都淨係食黃店

用和你eat

幫推
真係已成習慣 點都考慮左黃店先

唔黃唔食雖然我少出街

已成生活習慣
黨鐵 m記紅藍店一律拜拜

好彩屋企樓下有2間黃店
行遠多15分鐘仲有1間
已經差唔多將佢地餐單食過一次

721 831 101 1111 1112 1117 1118

同路人 手足們 請大家堅持下去

請大家堅持下去

上去有錯色既記得喺app留言
希望啲人會睇左comment先

巴打 係咪傳話有人轉做污點證人篤灰

一放假 同埋屋企一無煮飯 就食黃店

唔黃唔食唔坐狗鐵
習慣左半年

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

Lunch都係搵熊貓叫黃店食
基本嘢

done

推 thx

冇放棄過

身邊人食藍店屌鳩埋佢

Push

點解成日話人放棄左食黃店
呢幾日 日日都食黃店 間間都多人到爆 間間都要排隊
邊度睇得出冇人食？唔明

因為每個人去既地方唔同囉
我樓下都有人排
返工嗰邊就冇
今日就見到3間痴埋 得一間有678個人排

樓主邊區？ 個日搵朋友去灣仔lunch, lunch time 勁多人

咁一嚟因為武漢肺炎少左人都係事實

最簡單任務

堅持食黃店
記住要FC同去不同黃店食!!!

等緊黃店外賣果時見到勁多foodpanda單

推
生活就是抗爭

好奇有咩藍店多人食

空氣支持

其實米線陣/大家樂點解係藍

藍店我直情唔當佢係食肆 諗都唔使諗

元氣

無放棄喎

好多人放棄 一齊推

寧願唔出街食都唔食藍店

黃店為貴, 無表態次之, 藍店不了
有繼續boycott 黨鐵, 惠康, 美心, M記, ETC

大家有無朋友會無視藍店嘅「只屬傳言」?
每次佢地見到 佢地都會照去食 仲話 傳言你都信?
應該點駁佢地

巴打 我有時都真係會睇下藍既傳聞 就好似有啲黃嘅食完都唔覺黃 又冇禮貌
如果有link/post爆料就憑感覺覺得真定假
始終都係冇真憑實據
但如果播tvb我會偏向信佢藍

堅持淨食黃店 已成習慣 藍店等執啦

推
我自己都未戒到惠康

我仲日日食緊黃店 如果出去食

堅持緊

仲努力緊，慣咗就冇乜嘢

見到隔離po有巴打都堅持緊食

黃店告急 觀塘Bella Shine 小弟就去試左一餐

習慣左喇 諗食咩第一時間係搵黃店

推呀
仲堅持緊食黃店 罷搭黨鐵

日日食黃店

唔會放棄 一路都幫襯緊黃店

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

啱啱加入和你pay
用開終極黃藍地圖 但佢唔夠interactive
和你pay個告急noti好有用